「連登公投」阻人上機定自然塞爆?

連登開始有人帶風向製造混亂
公投post最能反映民意

正評，自然塞爆自然會停飛，停飛責任喺政府到

負評，唔主動用各種方法阻住人上點叫癱瘓機場

請投

邊個阻邊個鬼
OK?

入緊 等埋

屌你老母你個乜野投票嚟

投你老母

咪撚公投啦屌

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

仆街樓主係特登反轉黎投
等人地入唔到POST 以為多人支持
唔好回 或請用不推文回覆

自然塞爆啦

垃圾po